https://web.archive.org/web/20011006053643/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=123

### [2460] Phantom	2001.08.23 THU 23:23:54　
	
Wataru（宮城県):

I apologize to everyone for writing this in English. I have no choice because I don't know Japanese.

Hi, I am a big fan of CH and it's uneasy to see Kaori's death and Ryo's sadness. I am reading the Chinese version of AH, but they seemed stop publishing the story in Chinese, could anyone please tell me the latest story of AH PLEASEEEEEEEEEE???????????????

If anyone could, please email me at PhantomOG@hotmail.com

Thank you very much!

Wataru（宮城県）：  
我为用英语写这篇文章而向大家道歉。我没有选择，因为我不懂日语。
你好，我是CH的忠实粉丝，看到香的死和亮的悲伤，我感到很不安。我正在看《AH》的中文版，但他们似乎停止了中文故事的出版，谁能告诉我《AH》的最新故事吗？PLEASEEEEEEEE???????????????
如果有人可以，请发邮件给我，PhantomOG@hotmail.com。
非常感谢您!

### [2459] ちゃこ	2001.08.23 THU 23:03:28　
	
こんばんは。また来てしまいました。
つい、覗いてしまうんですよねぇ・・・
それでもって、書いてしまうのだ。


＞もっぴー様「２３５１」
再び「もっこり話」です。
でも、寂しさを紛らわす為に、していたかもしれないですよん？
（ちょっと、意地悪？！ゴメンナサイ）
ただ、実際問題として「秘技！ＪＭＣ」とかやってしまう人と、
一夜を共にしたい人がいるかどうかは・・・私は、疑問だ。

ところで。
冴子さんとの「もっこり」は、私もしてないと思ってます。
だけど、本気の恋愛感情はあったのかなぁ？って思って。
ＣＨの更に過去、槙村兄が刑事をしていた時代の話にまで
遡ってしまうんですけどね。
何となく、香の前に「本気」になった人は、いなかったのかな？
って思ったのですよ。
でも、きっと。香が、最初で最後の「本気の恋」なのでしょうね。

では、失礼します。


### [2458] おっさん（岐阜県：ふにゃ～）	2001.08.23 THU 22:45:46　
	
毎度！今日はかなりお疲れ気味のおっさんです。こんばんわ～皆さんおげんこ♪。
今週号の感想。正直いって涙がでました。香の「あなた（りょう）がいないと私生きていけない」ってところ（セリフ間違えてたらすんません）。二人にとって大事な存在、かけがえのない人のような気がしました。私も一応めっちゃ大事な人がいるもんで・・・＾～＾：。何か見るだけで辛かった。
たまには、私ももっこりネタ参加させてください。
思ったんですが、あんなどでかい（大きいってこと）もっこりで
女の人とやれるのかな～。いない気がするんですが・・・＾～＾；この世の中にりょうぐらいのもっこりがいたら正直怖い！絶対いないけど。
また、恐ろしいことを書いちゃったよ！この、おっさんは・・・（自爆）。
ということで、おっさんでした。

### [2457] あずみちゃん♪	2001.08.23 THU 22:44:17　
	
[レス]
＞金田朗さま♪[2436]
初めまして～。反感かうかなぁって思っていたのに同感してもらえて本当に嬉しかったです。正直な気持ちを書いた分だけに嬉しかったです～。有難うございました！

＞sakuraさま♪[2450]
初めまして。そうですね。私は高校生の頃からTMNファンでした。（一度解散したので過去形...。）やっぱり影響はCHですから...。今も昔のアルバムは聴いています。現在はB'zファンです。すみません。でも、ちゃんと解散した後にファンクラブに入りました。（あまり関係ないかな。ごめんなさいです。）でも、他の好きなアーティストもたくさんいますから...♪何か変な文章になってしまいましたが、これからも宜しくです。

＞sweeperさま♪[2454]
浜崎あゆみは今回初めてベストアルバムを買いましたね。その中の[M]がすごく香ちゃんのイメージなんですがどうですか？もし機会があれば聴いてみて欲しいかもかも。

### [2456] ｍａｍａ	2001.08.23 THU 22:32:06　
	
久しぶりに来ました。
リョウと香はやっぱり、いい関係ですね。
香は、命をあげるほどリョウのことを愛しているのですね。
リョウも、それに答えていました。
ＣＨの時のリョウとは別人みたい？！
今は二人ともストレートになっていて、なんかうれしいです。
早くＡＨの中の香と会って欲しいです。




### [2455] 月見	2001.08.23 THU 22:29:18　
	
>［２３９５］ちゃこさま
マフラーのおまけエピソードについて詳しくレスいただいてどうもありがとうございました！そんなカワイイ小話があったのですね。二人らしくてほのぼのしちゃいますが今となっては・・・（涙）。

［今週号の感想］
今週も二人の絆の強さ、香ちゃんの愛情の深さにやられました。
ドナーカードはリョウに「生きて！」っていう契約書のようなものだったのかなって思いました。
リョウにしてみると、自分が死ぬ→香を殺すことになる→香は絶対に死なせない→香のために何が何でも生き延びる、となるわけで、ＣＨ最終話とだぶってしまいました。（涙）
香の心臓を移植されて生き返ってリョウがうれしいわけないのも香ちゃんはちゃんとわかっていて、だから、そうならないように絶対に生きて！っていう・・・。愛し愛されてるんだな～っていうのがひしひし、伝わってきました。
あと、ドナーカードをつくる前に、なんかよほど危険な仕事があったんでしょうか。リョウに抱きつく香ちゃんの表情から、そんな感じがしました。
［２４４２］のネットさまの書き込みからもそんなことを思ってしまいました。そうですよね、ＧＨにはＣＨ時代のふたりが数々の死線をくぐりぬけてきたこともフラッシュバックされてるんでしょうか。だといいな。ふたりの絆の強さが伝わると思うので。

### [2454] sweeper(・・・こんばんは♪)	2001.08.23 THU 22:19:53　
	
こんばんはー。来ました。

＞ちゃこ様。[２３９３][２４３８]
レス、大変遅くなって失礼します。
私は浜崎あゆみのＣＤは持っていませんが、「LOVE～Destiny～」ｉモードで歌詞を調べてみました。りょうと香にピタリの歌詞ですよね。もし、２人が出会ったことが運命だったとしたらと考えると切ないです。もしかしたら、香の死も運命なのかなと思ってしまって・・・。香と過ごした時間が一番多かったのは、りょうなのですから。歌詞にあるように今のりょうには生きようとして欲しい。そして香が生きていたという証拠を見せて欲しいです。
そうですよね！りょうはどうしようもない(ほとんど病気？)「もっこり男」ですけど、「プロのスイーパー」としての厳しい顔もあるから２つそろって「冴羽りょう」なんですよね！
どちらか１つがなくなっても、「冴羽りょう」ではなくなる気がします。

＞金田朗様。[２４３６]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」
です。「プロのスイーパー」としてのりょう。今まで出て来ませんでしたよね。どちらかというと、「一人の女だけを愛して、彼女が死んだ今でも彼女ただ一人を愛しつづける男」というのが強かった気がしました。

＞sakura様。[２４５０]
はじめまして。
レス、ありがとうございます。
いえいえ、TMの曲で好きな曲があるというだけでして。
好きになったのはつい最近です。個人的には「８月の長い夜」や「Fallin'Angel」、「BE　TOGETHER」や「WILD　HEAVEN」あたりが好きです。(まだまだありますが。)ＣＨでのTMの曲だったら、「Get　wild」です。モノクロ系のエンディングかっこよくて好きです。(サビの所とか。)

[もっこりのこと]
いろいろカキコあるみたいなので参加しまーす。
りょうのもっこりは、元気の源みたいなもんですよね。
でも、冴子とはもっこり関係にはなっていないと思います。
冴子が好きなのは槙村兄ただ１人だし、りょうも香だけだから言ってることは口だけで軽い冗談だと思います。
ＡＨではりょうと香はもっこり関係になってたのかなー。などと思ってしまいました。でも、あんなにラブラブなら・・・うーん。やっぱりもっこり関係だったんでしょうねー。などと悩んでしまいました。

長々失礼しました。
それでは。


### [2453] さえむら(浅学だ.....）	2001.08.23 THU 21:02:44　
	
はじめての方、さえむらです、よろしく。

[リョウと香の漢字について]
大修館から出ている、大漢和事典で調べてみました。
『リョウ（けもの遍の本来の文字）』
狩り、夜の狩り、人を罵る語
「リョウ面」　容貌の醜悪なのを言う。
等というものもあり、驚きました。
『香』
良いにおい、芳しい、の他に、全て声や様子、味などの美しいこと、というのもありました。（香ちゃんにぴったりかも？）

[フロスキーについて（単行本23巻94ページ欄外。ブラッディマリーの回）]
調べても調べても、分からない！
これを見た時は、外国人俳優さんの名前だろうと思っていたんですがﾉ.、詳しい方、どなたか教えて下さい！

[グラスハート]
以前の掲示板で、鬼束ちひろさんの「月光」がグラスハートのイメージ、と北条先生がおっしゃっていた、とどなたかが書かれていましたが、深夜ドラマ（仲間由紀江と阿部寛の出演していた『ト＠ック』）のエンディング曲でしょうか？
「～生まれたんじゃない」というようなフレーズがあったと思うんですが。
御存じの方、お教え下さい。

[Ａ・Ｈ]
リョウが死ぬのも、グラスハートとくっつくのも、イヤだなぁ....。
でも、パンナコッタ様の書き込みの通りになりそうで、そういう展開になるのを恐れています。
やっと主人公のグラスハートに感情移入できるようになってきたけれど、私の中でメインは、リョウ＆香だから。

[リョウのもっこりについて]
やっていないと信じたいものの、でもやっているのかも、と思います。（信じたい辺りが、女性サイドの見方なんだろうな.....）


[お詫び]
昨日の私の書き込みに、一部不適切な文言がありました事を、おわび申し上げます。m(＿ ＿)m
さえむら

長々失礼いたしました。

### [2452] もっぴー	2001.08.23 THU 20:16:44　
	
＞sakura様[2450]

その、『冬の・・』
という歌はSTILL LOVE HERでしょ！
私も、シティハンターに出てきた歌好きなのイッパイありますよ！

### [2451] もっぴー	2001.08.23 THU 20:12:29　
	
こんばんわ（＾＾）/

【もっこり】
まみころ様、ちゃこ様レスどうも。

香ちゃんに出会う前は、モッコリやりまくりでも、良いんだけど、
香ちゃんが居なくなった後に、やりまくってたら嫌だよー。（ToT)やってないよね？りょうちゃん。（；；）
あ、でも冴子さんとは絶対実行してないと思います。
冴子ちゃん香兄貴一筋だから。リョウも友人として好きなだけで、いっつも言ってる事はリップサービス。

その他のモッコリも、リップアンドモッコリサービス。（？？）
リョウちゃんはマグナムだけでなく、
モッコリも（感情がはいってなくても）
コントロール出来る気がする。だから、実行はしてない。
モッコリしたふりをしてるの！

これからも、実行は、しないで欲しいなー。

【レスについて】
私はレスくれた人は軽くメモってまーす。







### [2450] ｓａｋｕｒａ（２回目です）	2001.08.23 THU 19:54:43　
	
（初キスの日にちについて）
ＡＨで出てきた初キスは、いったいいつなんですか？
ＣＨの連載の終わった後の話として書いてるんでしょうか？それとも、ＣＨの連載中のいつかにあった話としてるのでしょうか？
どちらでも可能性はあると思うのですが。
ただ、ガラス越しのキスが初キスならおかしくなるけど・・。どなたか以前、この話題に少し触れてましたよね。
（余談ですが、ＣＨの連載当時、フジのドラマで小泉今日子と多重人格役の俳優さん（名前はド忘れ）が、ガラス越しのキスをしてて、ＣＨと重なりました。）

（音楽について）
sweeperさん、あずみさん、過去ログから察するに、ＴＭの曲好きだったんですか？私はファンでした（過去形？）
ＣＨアニメのＧｅｔＷｉｌｄはもちろん、題名は忘れましたが、終わりの曲で、「冬の・・・」で始まる、バラード調の曲が好きです。その曲の時の絵で、リョウが香の上に自分のコートを羽織ながら一緒に笑ってる絵が好きで、いまだに忘れられません。

（リョウのことについて）
どうしてリョウは、香が死んだというのに普通を装えるのでしょうか？もし自分だったら、平常ではいられない。
やっぱり、香の心臓という一部がまだこの世にあるから、香のためにがんばってるのかな？

### [2449] よしき（残業で辛……）	2001.08.23 THU 19:23:45　
	
感想カキコです。

今週号の「ばん！」の香がと～てもかわいかったです！「絶対死なないで」って凄い無理のある言葉なんだけど、それを約束できる２人って……ＧＨの言うとおり「なんて２人」なのですねー♪
今号はちょっとのろけました。（笑）
ところでモッチーってなんであそこまでみんなに嫌われて（？）いるのでしょうか……。確かにやくざの若頭にしては愛想よすぎですし、ちょっと変わったキャラですよね。私はかわいいと思いますが。＾＾

### [2448] つぐみ	2001.08.23 THU 17:20:10　
	
[2447]パンナコッタさま

はじめまして、つぐみです。
実は私もパンナコッタさんと同じような最後を考えていました。
リョウが死んでしまうのはイヤなんだけど、ＧＨとしあわせに
なるというのも考えにくくて。
そうなるとＧＨを真から救うのがリョウの最後の仕事であり、
香ちゃんの願いでもないかと思うのです。
でも、やっぱり死なせちゃいけないかな。

### [2447] パンナコッタ	2001.08.23 THU 17:09:54　
	
はじめてカキコします、パンナコッタです。よろしくおねがいします♪

最初は香ちゃんの死がショックで、ひとりで｢なんで！？なんでーー！？｣と叫びまくってた私ですが、今は、ＡＨを楽しく読めるようになりました。とはいっても今のところ、ＣＨの時には見られなかったリョウと香ちゃんののしっとりしたやりとりがほとんど目当てになってるんですけど・・・（笑）それで、当初の怒りが多少中和されたのかな（笑）

それにしてもやっぱり気になるのはＧＨとリョウのこれから・・・。私はやっぱりリョウには香一筋でいて欲しい・・・かも。ほんとファンの勝手な願いですけど（焦）。

だからラストは、ＧＨ＋（もちろん）香ちゃんの心臓を守るために、リョウは巨大な組織に立ち向かい、死闘を繰り広げ、その成功を見届けて死んでしまう。そしてリョウは本当に香ちゃんの元へ・・・。ＧＨは、二人の暖かい思い出と香ちゃんの心臓を胸に、新しい未来へと踏み出す。みたいなのがいいなあ。

リョウには今生きる希望がないし、死ぬ理由も見つからない状態。そんな彼を救えるのは、香ちゃんの心臓を持ち、本当の愛に触れるたことのない、ＧＨを命をかけて守り、彼女を自由にすることなのではないかなあ、と思ったからです、はい。リョウはやっぱり早く香の元にいきたいのではないかな、と。でも、死に急ぐのは香も望んでいないし。ＧＨを救うことで今のリョウの気持ちも救われるような気がします。

これはあくまでも私の勝手な妄想（笑）ですのであしからず
そしてこれからもＡＨ楽しく読ませていただきます！
北条先生、くれぐれもお体に気を付けて下さい♪

### [2446] ちゃこ	2001.08.23 THU 15:27:27　
	
「なるたけ短く」したいのに、いつもコメント長くてゴメンナサイ。
しかも、昼間に２回も連続登場してます。

「もっこり話」
私もまみころ様と同じで（＞２４４３）、香に会う前と
香が目の前からいなくなってからは「もっこりもこもこ」しまくって
いたのではないかと思ってます。
彼の女好きは、もうビョーキだ（笑）　でもって、現実逃避だ（涙）

ＡＨ１話で「俺は”新宿の１発狼”本気はしない主義だ」と言ってますが、
”１発狼”はさておき（＾＾；；）　
本気の恋愛は、彼の性格からして、いつもしてないでしょう。
（・・・冴子さんの件は、微妙だけど。でも、三角関係だったし、
自分の生きている世界を考えると、やっぱり引いてしまっていただろうな）


「もっこり」は、回を追う毎に暴走していってたけど
要は、香に対して余りに禁欲的だったから、欲求が溜まり過ぎてたんじゃぁ
ないですかねぇ？
後、リョウはずっと香を手放すべきか悩んでて・・・
でも、どうしても自分から放せなくて。
香が愛想尽かすように、持っていこうとしたってのもあるかな？
そのくせ「ハンマー攻撃」受けると
香に見捨てられてないのが分かって、安心していたと思う。
だから（どなたかも書いていましたが）「銀狐の話」で、
簡単にハンマー攻撃かわしたとき、ドキッとしました。


「今週号の話」
どなたかが書いていましたが（保存したログ確認したんだけど、多すぎて
そのコメントが見つからなかったです(T_T)）
ＧＨが今回のことで、「リョウへの気持ち」が自分の感情ではなく
「香の（心臓の）気持ち」だったことに気が付けて良かったと思います。
ＧＨが、そこを混乱していると、これから先読んで行く上で、
私も混乱してしまいそうだったから。

ＡＨが、最終的にどんな話になるのか分かりませんけど、
一度死んだＧＨが、香の（心臓の）記憶を道標にして
人間として生きるために、再生していく物語。という部分は、
間違いなくありますよね。
「自分がＧＨになって、これらの出来事を体験している」つもりで読むと
ＡＨが、読み易くなるかなぁ・・・と思いました。
ＧＨに感情移入してるのとは、ちょっと違うのです。
（彼女の過去に対して同情するけど、
香＆リョウに対する想いとは全然違うのですね。）
・・・何か、文章まとまらなくなってしまったので、この辺で。

### [2445] ちゃこ	2001.08.23 THU 15:23:25　
	
台風一過、暑いです・・・
今回は、この掲示板に対する管理人様への提案を書きます。

１．コメントに「題名」を付けられるようにして欲しい

・・・以前にもどなたかが提案していましたが、
その方が、皆さんのログを辿りやすいと思います。


２．最新号の話題とその他の話題で、書き込む部屋を別にするのはどうでしょう？

・・・過去、「踊る大捜査線」のＢＢＳに書き込んでいたことがあるのですが、
あそこは結構、細かく部屋が分かれていて、
皆さんのコメントが辿りやすかったです。
勿論、現在の話は過去の話にリンクしますし、そこから派生して
全く別のコメントツリーに変化していくこともあるわけです。
その辺は管理人さんの裁量で、その都度
「Ｎｏ＊～Ｎｏ＊は、＊番会議室に移動しました。」という
お知らせコメントを入れて、フォローしてくれていました。
　　

３．最新コメントリストを作って欲しい

・・・ここの掲示板の内容を読むとき、私は表示された画面を保存して、
後で読んでいるのですが、例えば１日２回アクセスできるときは、続きから
欲しいわけです。
だから掲示板にアクセスしたとき、
まず最新のコメントリスト（コメントＮｏ、ハンドル名、題名）が出ていれば
そこから表示させることが出来て、すごく良いのになぁ・・・と思っています。


書き込む人は、誰かに今の自分の気持ちを伝えたいからから書き込むし、
ＲＯＭしている人は、皆の話題を楽しく、
かつ効率的に読みたいと思っていると思うのです。
回転が速い掲示板なので、仕切っていくのは大変さと思いますが、
ぜひ、ご検討下さい。

### [2444] 巻き村 香織	2001.08.23 THU 15:13:54　
	
私がＡＨの中で今一番気になっている事は、李大人似を狙撃したのが誰なのかという事です。
第二に気なっている事は、李大人の言う「娘」が誰なのかという事。
わざわざキャッツアイに来たから、娘は美樹ではないと思いますが。
それか香とか。それかやっぱりＧＨちゃん？

それとも「娘」って言ったのはＣＨである冴羽氏を動揺させるためのハッタリかも、と思ったりもしましたが果たして？

### [2443] まみころ	2001.08.23 THU 11:54:07　
	
［２４３３］もっぴー様。
しつこくもっこりレスですが、私もそういう意味でいうなら
もっこりは無いと思ってます。
つまり、香をパートナーにしてからという事で。
香をパートナーにするまでは、他の女性とのもっこりは
あったんじゃないかな～と思います。
ただ、香を傍におくようになってからは無いと思ってます。
でも最初に書いた通り、ＡＨではもう香がいないという事なの
で、多分あの最初に出てきた女性と･･･かも･･･。（汗）
それと、ＣＨの時はやっぱりリョウは香がハンマー持って
止めに来ると信じてたし、香はリョウが止めに来るのを
待ってるとお互いに何か思うところもあったのではないかと
思ってます。（勝手ですが･･･。笑）

という事です。（笑）
自己レスになってしまったようで、すみません。（笑）

### [2442] ネット	2001.08.23 THU 02:26:59　
	
絵にはなっていなかったけれど、フラッシュバックの時、ＧＨはＣＨ時代の二人も思い出していたんでしょうか。個人的には、それも含めて「何て二人・・・」だと思うのですが。
それにしても切ない。どうして大好きなリョウと香がいるのにこんなに辛い思いをしなければならないのか。目を背けたいけれどＡＨを読まずにはいられない自分がいて・・・うう。

ところで、私はもちろんＣＨを読んだ上で続編としてＡＨを読んでいるので、今週の回想シーンには号泣してしまったのだけれど、ＡＨから読み始めた人には唐突な印象はないのでしょうか？リョウがスイーパーとして死線をくぐりぬけてきたことや、香がパートナーになろうとずっと苦しんでいたことなどを知らずに読んだ方に、二人の繋がりはちゃんと伝わっているのかしら？是非ご意見を聞いてみたいです。

＞最後のページのアオリ
狙撃された李大人に影武者？
・・・・・狙撃された李大人「が」影武者なのでは・・・・
以前の「狙撃したのはまさかＧＨ？」もそうですが、最後のアオリに「？」と思うこともしばしば。

### [2441] みみごん	2001.08.23 THU 01:47:15　
	
何度もごめんなさい。

下の私のコメント、[２４３０]えるぴく様＆Ｅｖｅ様　です。
えるぴく様も、Ｅｖｅ様へのレスとしてご自分の気持ちを書いてられたんですよね。あんまりログの量が大量なので、誰に何を書きたかったのかわからなくなってしまいます。皆様、どうしてられるんですか？　メモでもとってられるんでしょうか？

